運動以外黑警做過啲咩犯法嘢

上年6月後做過咩就個個知 但6月前有聽過啲咩犯法嘢

我先

發夢 4 5年前 聽過有人開細賭檔 開咗十幾年 沒比人冚過檔 因為有黑警收咗錢 有咩事就即刻通知 但我聽到呢件事 係因為個黑警 以經比人查緊 定拉咗
聽到嗰下 我仲問佢係邊套劇 但己家諗起個好似又唔出奇

發夢聽過D粉係自由定價